# Rahmet Buisness
Команды для запуска

`composer install `

`composer update`

`npm install`

`npm run production`


`php artisan migrate`

`php artisan migrate:reset`

`php artisan db:seed`

`php artisan jwt:secret`

`php artisan serve`

`php artisan route:list - показ всех роутов`

**/api/products?filter={"sort":"asc","tags":"1,3","properties":"1,2","category":"1"}** - Фильтрация продуктов

****/api/products/:id**- Показ продукта по ID
/api/categories** - Все категории и вывод товара
**api/categories/:id** - Показ категории по ID и вывод товара

**api/auth/register** - для регистрация
**api/auth/login** - для авторизации

**api/admin/** - весь функционал админ панели

